今日國務院記者會－你會支持中國出動解放軍解放香港嗎？

支持請正評
反對請負評

pish

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

收集民意

quick
Please deploy PLA
Wait For so long

三點支那收市先講野 , 多數係對大陸股市不利嘅消息

解放軍哥哥快啲黎趕走啲外資

唔出正契弟

fast la, diu

快撚啲出，我要單挑解放軍

香港要有一次按reset制既機會

出啦~最多攬炒.未能驚過

Pish

快來懲罰我

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

記者會就開

約埋隻揪sir 單排隻揪

等到頸都長